Google Translate搞乜？

有冇人都係咁

開都開唔撚到
秒彈